# bitrix-env-latest

Данная сборка позволяет развернуть родное Bitrix окружение в docker среде. 
Отличительные примочки:
  - поддержка живой ленты, бизнес чата и т.д.
  - кэширование
  - удаленный доступ по ssh
  - проходит все проверки битриксовского System check

**Архитектура проекта**

Проект сотсоит их 2-х сервисов: bitrix-env и mysql.
В контейнере bitrix-env развернуты:
 - nginx с поддежкой push-stream-module
 - apache
 - memcahed
 - php
 - crond
 - sshd

Версии компонентов соотвествуют версиям из официального bitrix-env.

В контейнере mysql развернута mysql-5.7. 

В .env задаются переменные окружения. Внимание! Переменная max_allowed_packet в 
данный момент в переменных присутсвует, но в скриптах как переменная не 
задействована.

**Содание нового проекта**

1. Выполните git clone https://github.com/vale76/bitrix-env-latest
2. Установите значения в переменных .env
3. Используйте start.sh да запуска или перезапуска проекта
4. Используйте stop.sh для останова проекта и удаления мусора.